麥淩龍算唔算香港樂壇唯一的清泉?

首首歌都咁高質